最撚憎食ikea...😪

真心好難食 特別係肉丸

乜撚野難食呀

我開post抒發感情又關你撚事?

又係呢2句無建設性句子

女朋友成日逼我去食，但唔覺有咩特別，因為平？

但味道真係好撚差 今日比女朋友逼左去試一粒
咬撚左落去真係好似食屎咁

真心最好食係肉丸

你食過屎?
唔係你點知?

係 粒肉丸真係同屎一樣level

收皮啦你 你係咪成撚日食啲垃圾肉丸食到你咁肥?

落銅記一定要去IKEA食隻熱狗

除左任斟汽水之外
成間ikea一無是處

佢啲氣水成日淡到西咁
我反而食佢個薯餅多

除左買傢俬之外
成間ikea一無是處

除左俾d情侶係度鳩hea
成間ikea一無是處

相比下會揀食薩莉亞

你咪唔好食囉😂

薯餅好食喎

肉丸無左馬肉梗係難食

買咗幾盒返屋企

你憎唔憎關我撚事 返ig開po啦屌你老母

關我撚事咩